［吹水大會］發生喺自己身上嘅電影情節

大學嗰陣 有個仆街八婆女導師好憎我
試過求其搵啲濕鳩理由 發起校內聆訊告我行為不檢
告唔入

佢唔忿氣 收到風我畢業之前搵咗份Fresh Grad工
佢聯埋學生會啲人 用學校名義
寫咗封投訴信去我公司度
話我行為操守有問題 將啲WhatsApp對話內容Cap哂圖
公司又真係紀律聆訊我 之後收返個Offer

諗落都幾電影情節 濕鳩八婆報仇系列

我一直搵緊機會報仇

以為你同咗女導師一齊

不了

俾個牧師一腳踢埋尼

我隻狗比人殺咗

高中同左中文老師拍拖
我同學叫我幫佢偷考試卷內容
但我全班考第一， 我做咩要幫佢
所以我諗住自私食，至少睇完可以溫少啲
點知個file有密碼
我見到有密碼就放棄左

好耐之後，我講返件事比佢聽
佢話做咩唔直接問佢
佢會開俾我睇

咁都得

John👋🏻 you working?

番號？

成日睇電視會有女角揢倒就快仆街前,男主咁啱會抱得住個女角
唔係自己身上,但親眼見到朋友做到

同同事whatsapp講同事A壞話
點知講講下
真係send左段鬧同事A的msg俾同事A

好多年前有一晚訓教發夢夢到女朋友愈走愈遠，我係後面點跑都追唔到。

比惡夢嚇醒左，不自覺地流下眼淚

醒左之後一兩個鐘，女朋友同我講佢岩岩應承左同第二男仔一齊 然後我喊左一個禮拜

預知夢啊媽啊

勿相認